有冇人知我部機發生咩事

部電腦買左1年半
之前咩事都冇
而家開機有時會底板冇嗶一聲
之後就淨係開左前風扇燈, 唔入BIOS 同WINDOWS
焗住reboot一兩次先成功
而成功既時候會好耐先嗶一下先再開機入bios

係ssd問題定底板?
我相信唔關RAM事

求解答

連bios都見唔到就係mb or psu

Motherboard : ASUS Z170 PRO GAMING
RAM : Kingston HyperX FURY DDR4-2666 8GB *2
CPU : Intel i7-6700 3.4 Ghz
GPU : MSI GeForce GTX 1070 ARMOR 8GB
HDD : WD Blue 1TB
SSD : Kingston HyperX FURY 240GB
PSU : Cooler Master CM GX 550W 80+ Bronze

年半都冇事
係咪銅牌PSU 用得耐唔穩定
定係550W 唔夠用?

換左餅電先講野

我想講你就係似ram出事，
行緊雙ram就拆一條出來試，
一係問人借。
你火牛出事應該機都開唔到